男女朋友有得揀，屋企人冇得揀

有幾多人明呢種感覺

連登仔principle 1 : 唔favour 自己既屋企人就應該放棄佢地

好想死全家 好想解脫

係呀，再仆街最多少見，不能不見